6月21將會係我出山嘅日子

屆時啲狗嘅鮮血將會水淹金鐘
佢地嘅屍體疊起嚟會高過ifc
不論係力量定係速度
我都已經登峯造極
世界上已經唔存在能夠威脅到我嘅人

我已經天下無敵！！！

下年見啦咁

咩下年，就快啦

6月

你同我跪喺度

依家咪6月囉

農曆未係囉

你係咪已經超越咗時間同空間

我能夠殺死未來人

都skr